［最不可靠是愛情］與其糾纏不如放手 不過冇勇氣

返工識左個同事 一直都有feel 點知一晚出去食飯就撻著左
之後一直有約出街 去行山拖下攬下錫下 重點係.....一直都知佢有老婆 最賤格係我都有男朋友
最後仲上埋床 仲要唔止一次
但我地另一半未發現 覺得一切正常
啲關係七角咁亂 好想放手
但驚自己再下沉 應該點做

早日放手啦 你地唔會有將來

臭雞

情況一樣

求屌醒

想對方散左頭家、想自己比男友飛，就繼續玩火自焚吧絲打

依家覺得十個男人九個都會滾 對愛情無曬信心
但又真係好中意佢 明知佢可能都係當我雞 冇真感情

.......我都係

其實絲打斬算啦，明知將來冇好結果，大家身邊都有另一半，對自己付出都有限。

唉，我自己都斬撚左

捨得咩

唔捨得

斬左幾耐？ 如果有得翻撻你撻唔撻

一日 難講

你呢

一日 唔好呀巴打 忍一忍就過

你咩環境

斬完之後 一見到就想撻番 但知道再咁落去都冇結果 一陣比人發現仲死 控制著自己
你中意另一半多啲定中意第三者多啲

我都係⋯⋯好痛苦
糾纏左年幾

嘩 年幾 有冇諗過斬纜

而家算斬緊⋯⋯

女人

一個鳩痕 一個西痕

不如你對另一半公平啲 帶晒出黎玩4P喇臭西

有頭髮邊個想做癩痢

我以前同你一樣
不過我就斬左 原因係因為我地無將來
係我提出先
佢本身都話唔捨得 到最後 佢真正放低左既時候
原來最唔捨得個個係我
我自己應承自己 一定會好好對自己女朋友
無錯 段關係係好虛幻 唔駛負責任係好開心
越拖得耐就越傷心 如果係真心愛對方既
擺係心入面就夠 我自己都難過緊
我唯一可以做既 就係接受現實
最殘酷的第三者 永遠唔係別人
而係命運

巴打好勇敢 真係好傷心 係咪叫情深緣淺

差唔多
同個有男朋友既女仔糾纏緊
明知無未來 但係真係好鍾意佢
難離難捨 想抱緊些